幣少中午2點會到深水埗明哥買飯票 一定又成班途人/記者/差人等派野

明天2個行程
from 幣少fb

中午2點會到深水埗明哥買飯票
交由明哥負責派發飯

晚上8點西貢慶徑石路55號歡迎黎我屋企
各位記者提問 知無不言一一解答你哋嘅問題

咁又上頭版